行政長官林鄭月娥撰文「抗疫一月 決不言敗」

行政長官林鄭月娥撰文「抗疫兩月 絕不鬆懈」
行政長官林鄭月娥撰文「抗疫三月 曙光漸露」
行政長官林鄭月娥撰文「抗疫四月 張弛有度」
行政長官林鄭月娥撰文「抗疫五月 重啟活動」
行政長官林鄭月娥撰文「抗疫六月 驚濤駭浪 萬眾一心」

香港再出發是2020年5月5日成立及推出

原來係帶香港人上沉船，仆街六月係驚濤駭浪咁七月就係就快撞冰山沉船喇